我累了

我無法忘記你
即使刪去一切有你的舊照片
不去看你的近況
每日晚上我仍幻想能與你一起
抱著你睡
你已經不屬於我的
你已有屬於自己的人生
我不應再打擾你了
但此刻我累了
可能我應該不留痕跡地消失
這樣誰也不會記起我
多謝我的生命中有你。。。

好崩潰

要爭取

好傷心
分開多久了呢？

一年了

要爭取的都爭取了
愛到盡頭已沒有然後了

一年⋯⋯難怪你很累啦
這一年你點過呢⋯⋯？

我收埋咗自己
日日夜晚都喊住失眠
諗點解佢要走
我做錯咩
愛係咩
45點先訓到
約fd 出嚟飲酒飲到悶
搞到佢哋都唔咁再出嚟。。。
好辛苦
真係好辛苦

不如我虛構一個你
與你一生一世

一年... 究竟你點捱過一年
辛苦你了
搵朋友塞滿每一日好似會好過啲？

真係好辛苦⋯⋯ 無左對方好似無左自己咁，
對方返唔返黎的確係對方既選擇，
搵唔返對方都要搵返自己呀巴打

所以而家都唔敢同朋友分享？

假裝自己已經放下
假裝愛情還在

事實上邊有咁多傾到心事嘅朋友。。。

請振作

我都同女朋友分咗手
好辛苦 真係好辛苦
巴打 你竟然可以捱得過一年

多謝你。。。但係呢一刻我真係做唔到。。。
當日我鼓起勇氣接受她的愛
但現在我冇勇氣放下

其實認真愛過可能真係可能好難完全放下⋯⋯
巴打返緊學定做緊野，日日瞓唔到點應付每日既需要？

返緊學
每日兩三個鐘都夠嘅
如果真係做緊野應該會死

只有用新的愛情來做替代

巴打，我都分左七個月，同樣都係放唔低
一齊努力啦

P牌冇得正皮
我都一個月喇

呢段時間有無認識到新既朋友，新既關係？